元朗班牛屎佬痴撚咗線，請大家瘋狂報警

請大家瘋狂打999報警
同差佬講有人就嚟死
Call到有龜公龜婆到現場為止
即使到咗都可以繼續打

分散警力又好
乜都好
快啲打999

Push

唔係靠警察
順手分散下警力

好似報左成個鐘都冇差佬

唔使分 因為根本冇犬會理

打去消防局要白車 有人受傷
同埋有野著火

警黑一家＿

唔會有狗去
打一萬個都一樣

你俾黑警cap圖